衛生署條肥婆真係信祖國防疫做得好好 日日都冇新增數字 真係強大厲害了 我的國？

張肥婆唔真係上下湖北食下海底撈？
癡撚線
呢條肥婆同鹹濕塞有咩分別？

唔係智商問題,係工作需要。

你估佢內心咁講冇掙扎過？

無